強烈建議申領綜援男士要接受宮刑

反正佢再生出來既下一代都係窮撚
就算佢下一代唔申領綜援啦
都好大機會要申請公屋
而家興講「源頭減廢」
唔撚俾綜援友生下一代就岩啦
做結紮都唔係100%避孕
直接剪咗佢 一了百了

拎綜援係無資格講娛樂
用本來扑野既時間來返多1個鐘pt賺返$34.5好合理呀

[size=4]仲有，男人老狗申領綜援，知唔知醜架?
都唔係男人來，剪咗佢啦![/size=6]

咁樣講，
我提議月入少過兩萬就要行官刑

佢地都叫有交税
但拎綜援個班就係零貢獻

支持

順便減少新移民

女既就拎去半山做慰安婦

極支持
細個攞老綜

早就應該啦 班仆街瞓醒就食 食飽又瞓 唔撚使做日日淨係識扑野 生埋成屋細路又唔係識教
最後就要全部香港人養哂佢全家 真係唔死都無用

再時洗碗倒垃圾清潔工 三萬一個月

屌你唔洗做有full grant, 政府養你重要貼錢俾你洗，俾你溝女，個個sem同條女去族行，但其實拎緊老綜

屌你我屋企冇錢但又冇伸老綜，伸唔撚到好多grant loan既就又返學又要返工賺生活費又要陪女又要洗

公平咩?

我屌你老母臭代化閪

強烈建議冇錢但唔伸老綜既先拎到full grant

拎老綜唔撚做野，好食懶做既應該唔俾full grant佢叫佢出黎練下，到佢有做野，真係貢獻到社會唔撚咁廢先俾full grant佢

笑左 , 不過聽落有D道理 , 我認同你的想法 , 不認同你的做法
宮刑OVER左 , 窮撚都有做愛的權利 , CUT 輸精管已經OK